09:15 中環站往堅尼地城方向月台有煙霧

有無人知發生左咩事？
見好多承客都有掩住口鼻，急急上左車。本人都係其中之一

冇事ge

屌五毛死撚開啦

繼續番工啦

可能關支那制零件

係咪又無左件事